郵務員waiting list 等候區

自己留tg
已有group

收到offer 入唔入得？

照殺

我朋友收到offer
已咸魚翻生
大把女除定褲等佢
利申: 佢本身都唔差

點解我第一次考完試後一直冇收到信

到而家都冇消息
個waiting list 排名仲要50...係咪冇可能